點解唔用返陳奕迅個首阿拉丁主題曲

無論旋律,歌詞,唱功都好過的士陳啦

陳奕迅都唔夠陳偉霆紅😂😂😂😂😂

新個首簡直不知所謂

其實我覺得陳偉霆嗰個版本都唔算難聽，係咪啲人本身反佢所以先講到咁衰

食開屎

好難唱 個key 都高

係得女聲接受到

呢個合唱版都好好聽㗎
祖兒把聲好正
難怪成日唱迪士尼啲歌

我一直以為呢首先係主題曲

好正

迪士尼開幕果陣成日聽eason 呢首